{"id":102,"date":"2020-11-19T17:19:22","date_gmt":"2020-11-19T16:19:22","guid":{"rendered":"?page_id=102"},"modified":"2020-11-20T14:20:47","modified_gmt":"2020-11-20T13:20:47","slug":"environnement","status":"publish","type":"page","link":"index.php\/environnement\/","title":{"rendered":"Environnement"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-large-font-size\">Des \u00e9tudiants qualifi\u00e9s :<\/h2>\n\n\n\n<ul><li>Gestion et sociologie de l\u2019environnement<\/li><li>Economie de l\u2019environnement<\/li><li>Politique de l\u2019environnement<\/li><li>Traitement des donn\u00e9es environnementales<\/li><li>Technologies de l\u2019environnement<ul><li>Pour plus d\u2019informations: cliquez&nbsp;<a href=\"http:\/\/www2.agroparistech.fr\/Domaine-3-gestion-et-ingenierie-de-l-environnement.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"669\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/foret-1024x669.gif\" alt=\"\" class=\"wp-image-186\" srcset=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/foret-1024x669.gif 1024w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/foret-300x196.gif 300w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/foret-768x502.gif 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Source : https:\/\/ecotree.green\/blog\/<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center\">Les \u00e9tudiants de ce secteur \u00e0 la recherche de stage :<\/h2>\n\n\n<ul class=\"wp-block-latest-posts wp-block-latest-posts__list aligncenter is-grid columns-2 has-dates\"><li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/Tadeg-150x150.gif\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" style=\"\" \/><\/div><a href=\"index.php\/2020\/11\/20\/a-faire\/\">Tadeg Grall<\/a><time datetime=\"2020-11-20T08:48:52+01:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">20 novembre 2020<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">A la qu\u00eate d&rsquo;un stage, je serai votre Graal!<\/div><\/li>\n<li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/Tanguy-150x150.gif\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" style=\"\" \/><\/div><a href=\"index.php\/2020\/11\/20\/un-d3-a-faire\/\">Tanguy Postik<\/a><time datetime=\"2020-11-20T08:37:18+01:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">20 novembre 2020<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">Ex KPMG &#8211; EY et Rothschild, recherche un stage tranquillou-pillou. Je suis tr\u00e8s tr\u00e8s efficace mais pas press\u00e9. Contactez moi en avril pas avant!<\/div><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons aligncenter\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"index.php\/agronomie\/\" style=\"border-radius:50px;color:#fffffa\">Agronomie<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"index.php\/agroalimentaire\/\" style=\"border-radius:50px;color:#fffffa\">Agroalimentaire<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"index.php\/sante-humaine\/\" style=\"border-radius:50px;color:#fffffa\">Sant\u00e9 Humaine<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les \u00e9tudiants de ce secteur \u00e0 la recherche de stage :<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Niveau master Ing\u00e9nieur AgroParisTech Approfondissement en 2e ann\u00e9e - Gestion, Economie, Politique et Sociologie de l\u2019environnement ...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"index.php\/environnement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Environnement - Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Niveau master Ing\u00e9nieur AgroParisTech Approfondissement en 2e ann\u00e9e - Gestion, Economie, Politique et Sociologie de l\u2019environnement ...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"index.php\/environnement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T13:20:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/foret-1024x669.gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"hermine\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"#website\",\"url\":\"\",\"name\":\"Recrut-1-Agro\",\"description\":\"Simplifiez votre recrutement. Choisissez la Biodiversit\\u00e9.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"index.php\/environnement\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/foret.gif\",\"width\":1076,\"height\":703,\"caption\":\"Environnement\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"index.php\/environnement\/#webpage\",\"url\":\"index.php\/environnement\/\",\"name\":\"Environnement - Recrut-1-Agro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"index.php\/environnement\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-19T16:19:22+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T13:20:47+00:00\",\"description\":\"Niveau master Ing\\u00e9nieur AgroParisTech Approfondissement en 2e ann\\u00e9e - Gestion, Economie, Politique et Sociologie de l\\u2019environnement ...\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"index.php\/environnement\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/102"}],"collection":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102"}],"version-history":[{"count":12,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/102\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":452,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/102\/revisions\/452"}],"wp:attachment":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}