{"id":2,"date":"2020-11-18T16:46:25","date_gmt":"2020-11-18T15:46:25","guid":{"rendered":"?page_id=2"},"modified":"2020-11-20T14:29:02","modified_gmt":"2020-11-20T13:29:02","slug":"page-d-exemple","status":"publish","type":"page","link":"index.php\/page-d-exemple\/","title":{"rendered":"A propos"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"has-text-align-center\"><span style=\"color:#ba0c49\" class=\"has-inline-color\">Proposer aux recruteurs des \u00e9tudiants comp\u00e9tents<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Ce site a pour but de proposer \u00e0 des recruteurs des \u00e9tudiants qualifi\u00e9s dans le domaine leur correspondant afin de simplifier leur recherche de stagiaires. <\/p>\n\n\n\n<p>Les \u00e9tudiants mettent en ligne un cours profil sur le site et les recruteurs peuvent parcourir les profils des \u00e9tudiants par mot-cl\u00e9s ou par grand domaine de comp\u00e9tences.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les concepteurs du site:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Hermine de Nantois<\/li><li>Auguste Gardette<\/li><li>Cl\u00e9ment Chevaleyre<\/li><li>L\u00e9o Houairi<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger ci-dessous le cahier des charges originelles du site ainsi que les changements effectu\u00e9s au cours de sa r\u00e9alisation par rapport \u00e0 celui-ci<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/wordpress-groupe3-commentaires.pdf\">wordpress-groupe3-commentaires<\/a><a href=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/wordpress-groupe3-commentaires.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Proposer aux recruteurs des \u00e9tudiants comp\u00e9tents Ce site a pour but de proposer \u00e0 des recruteurs des \u00e9tudiants qualifi\u00e9s dans le domaine leur correspondant afin de simplifier leur recherche de stagiaires. Les \u00e9tudiants mettent en ligne un cours profil sur le site et les recruteurs peuvent parcourir les profils des \u00e9tudiants par mot-cl\u00e9s ou par &hellip; <a href=\"index.php\/page-d-exemple\/\" class=\"more-link\">Continuer la lecture de <span class=\"screen-reader-text\">A propos<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"index.php\/page-d-exemple\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A propos - Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Proposer aux recruteurs des \u00e9tudiants comp\u00e9tents Ce site a pour but de proposer \u00e0 des recruteurs des \u00e9tudiants qualifi\u00e9s dans le domaine leur correspondant afin de simplifier leur recherche de stagiaires. Les \u00e9tudiants mettent en ligne un cours profil sur le site et les recruteurs peuvent parcourir les profils des \u00e9tudiants par mot-cl\u00e9s ou par &hellip; Continuer la lecture de A propos &rarr;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"index.php\/page-d-exemple\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T13:29:02+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"administrateur\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"#website\",\"url\":\"\",\"name\":\"Recrut-1-Agro\",\"description\":\"Simplifiez votre recrutement. Choisissez la Biodiversit\\u00e9.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"index.php\/page-d-exemple\/#webpage\",\"url\":\"index.php\/page-d-exemple\/\",\"name\":\"A propos - Recrut-1-Agro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-18T15:46:25+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T13:29:02+00:00\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"index.php\/page-d-exemple\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":5,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":459,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/459"}],"wp:attachment":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}