{"id":67,"date":"2020-11-19T16:40:32","date_gmt":"2020-11-19T15:40:32","guid":{"rendered":"?page_id=67"},"modified":"2020-11-20T14:40:00","modified_gmt":"2020-11-20T13:40:00","slug":"espace-etudiant","status":"publish","type":"page","link":"index.php\/espace-etudiant\/","title":{"rendered":"Remplir profil stagiaire"},"content":{"rendered":"\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><span style=\"color:#ba0c49\" class=\"has-inline-color\">Remplir ce formulaire pour appara\u00eetre sur le site <\/span><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center\"><span style=\"color:#ba0c49\" class=\"has-inline-color\"> Les recruteurs pourront alors voir votre profil et, peut-\u00eatre, vous proposer un stage !<\/span><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-contact-form-7-contact-form-selector\"><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f34-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/~tdmc07\/wordpress\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/67#wpcf7-f34-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"34\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.3\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f34-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Pr\u00e9nom<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap prenom\"><input type=\"text\" name=\"prenom\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Nom<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap nom\"><input type=\"text\" name=\"nom\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> email<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap email\"><input type=\"email\" name=\"email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Photo de profil<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap photo\"><input type=\"file\" name=\"photo\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/photo>\n<p><label> Niveau d'\u00e9tude<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap Niveau_etude\"><select name=\"Niveau_etude\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"1A\">1A<\/option><option value=\"2A\">2A<\/option><option value=\"3A\">3A<\/option><\/select><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Domaine<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Domaine\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required wpcf7-exclusive-checkbox\"><span class=\"wpcf7-list-item first\"><input type=\"checkbox\" name=\"Domaine\" value=\"Domaine 1 : Productions, fili\u00e8res, territoires pour le d\u00e9veloppement durable\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Domaine 1 : Productions, fili\u00e8res, territoires pour le d\u00e9veloppement durable<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item\"><input type=\"checkbox\" name=\"Domaine\" value=\"Domaine 2: Ing\u00e9nierie des aliments biomol\u00e9cules et \u00e9nergie\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Domaine 2: Ing\u00e9nierie des aliments biomol\u00e9cules et \u00e9nergie<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item\"><input type=\"checkbox\" name=\"Domaine\" value=\"Domaine 3 : Gestion et ing\u00e9nierie de l\u2019environnement\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Domaine 3 : Gestion et ing\u00e9nierie de l\u2019environnement<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item last\"><input type=\"checkbox\" name=\"Domaine\" value=\"Domaine 4: Ing\u00e9nierie et sant\u00e9 : homme, bioproduits, environnement\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Domaine 4: Ing\u00e9nierie et sant\u00e9 : homme, bioproduits, environnement<\/span><\/span><\/span><\/span>  <\/label><\/p>\n<p><label> Sp\u00e9 3A (envisag\u00e9e)<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Spe3A\"><select name=\"Spe3A\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"Biotech\">Biotech<\/option><option value=\"Conception et d\u00e9veloppement produit\">Conception et d\u00e9veloppement produit<\/option><option value=\"Toxicologie\">Toxicologie<\/option><option value=\"Economie et gestion d&#039;entreprise\">Economie et gestion d&#039;entreprise<\/option><option value=\"IODA (La science des donn\u00e9es dans les sciences du vivant et de l&#039;environnement)\">IODA (La science des donn\u00e9es dans les sciences du vivant et de l&#039;environnement)<\/option><option value=\"EDEN (\u00c9levages et fili\u00e8res durables et innovante)\">EDEN (\u00c9levages et fili\u00e8res durables et innovante)<\/option><option value=\"GPP (G\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s et Production)\">GPP (G\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s et Production)<\/option><option value=\"GMN (Gestion des milieux Naturels)\">GMN (Gestion des milieux Naturels)<\/option><\/select><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Joindre un CV<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap CV\"><input type=\"file\" name=\"CV\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file wpcf7-validates-as-required\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><\/p>\n<p><label> Comp\u00e9tence<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap competence\"><input type=\"text\" name=\"competence\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Dur\u00e9e du stage (mois)<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap duree_stage\"><input type=\"number\" name=\"duree_stage\" value=\"1\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-number wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-number\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Date de stage<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap date_debut\"><input type=\"date\" name=\"date_debut\" value=\"\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-date wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-date\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span>        <span class=\"wpcf7-form-control-wrap date_fin\"><input type=\"date\" name=\"date_fin\" value=\"\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-date wpcf7-validates-as-date\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><\/p>\n<p><label> Petite pr\u00e9sentation de votre profil<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Commentaire<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap commentaire\"><textarea name=\"commentaire\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span><\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<input type='hidden' id='ct_checkjs_cf7_9fe8593a8a330607d76796b35c64c600' name='ct_checkjs_cf7' value='0' \/><script type='text\/javascript' >window.addEventListener('DOMContentLoaded', function () {setTimeout(function(){                    apbct_public_sendAJAX(                        {action: 'apbct_js_keys__get'},                        {callback: apbct_js_keys__set_input_value, input_name: 'ct_checkjs_cf7_9fe8593a8a330607d76796b35c64c600',silent: true, no_nonce: true}                    );                }, 1000);});<\/script><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#0071a1\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Remplir ce formulaire pour appara\u00eetre sur le site Les recruteurs pourront alors voir votre profil et, peut-\u00eatre, vous proposer un stage !<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"index.php\/espace-etudiant\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Remplir profil stagiaire - Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Remplir ce formulaire pour appara\u00eetre sur le site Les recruteurs pourront alors voir votre profil et, peut-\u00eatre, vous proposer un stage !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"index.php\/espace-etudiant\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T13:40:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"hermine\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"#website\",\"url\":\"\",\"name\":\"Recrut-1-Agro\",\"description\":\"Simplifiez votre recrutement. Choisissez la Biodiversit\\u00e9.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"index.php\/espace-etudiant\/#webpage\",\"url\":\"index.php\/espace-etudiant\/\",\"name\":\"Remplir profil stagiaire - Recrut-1-Agro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-19T15:40:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T13:40:00+00:00\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"index.php\/espace-etudiant\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/67"}],"collection":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=67"}],"version-history":[{"count":7,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/67\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":467,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/67\/revisions\/467"}],"wp:attachment":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=67"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}