{"id":96,"date":"2020-11-19T17:18:15","date_gmt":"2020-11-19T16:18:15","guid":{"rendered":"?page_id=96"},"modified":"2020-11-20T14:05:53","modified_gmt":"2020-11-20T13:05:53","slug":"agronomie","status":"publish","type":"page","link":"index.php\/agronomie\/","title":{"rendered":"Agronomie"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2>Des \u00e9tudiants qualifi\u00e9es :<\/h2>\n\n\n\n<ul><li>\u00c9pid\u00e9miologie et protection des cultures <\/li><li>G\u00e9n\u00e9tique et am\u00e9lioration des plantes<\/li><li>Conception et \u00e9valuation de syst\u00e8mes de culture<\/li><li>\u00c9laboration des constituants des denr\u00e9es animales<\/li><li>Maitrise de la qualit\u00e9 des produits animaux<\/li><li>\u00c9valuation des impacts des syst\u00e8mes d&rsquo;\u00e9levage sur l&rsquo;environnement<\/li><li>Organisation compar\u00e9e des fili\u00e8res animales<ul><li>Pour plus d&rsquo;information : cliquez <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www2.agroparistech.fr\/domaine-1-productions-filieres.html\" target=\"_blank\">ici<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1-1024x505.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-315\" width=\"491\" height=\"241\" srcset=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1-1024x505.jpg 1024w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1-300x148.jpg 300w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1-768x379.jpg 768w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1.jpg 1107w\" sizes=\"(max-width: 491px) 100vw, 491px\" \/><figcaption>Source : https:\/\/agriculture.gouv.fr\/agritourisme-tous-la-ferme<\/figcaption><\/figure><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center\">Les \u00e9tudiants de ce secteur \u00e0 la recherche de stage :<\/h2>\n\n\n<ul class=\"wp-block-latest-posts wp-block-latest-posts__list aligncenter is-grid columns-2 has-dates\"><li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/clement-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" style=\"\" \/><\/div><a href=\"index.php\/2020\/11\/19\/clement-chevaleyre\/\">Cl\u00e9ment Chevaleyre<\/a><time datetime=\"2020-11-19T17:14:00+01:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">19 novembre 2020<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">Recherche un stage de 6 mois \u00e0 partir de Septembre 2021 dans un pays anglophone en recherche et am\u00e9lioration des plantes. Cela me permettra d&rsquo;approfondir mes comp\u00e9tence dans ce domaine et de perfectionner la langue.<\/div><\/li>\n<li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo_tete_best-min-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"(Image \u00e9tudiant)\" loading=\"lazy\" style=\"\" \/><\/div><a href=\"index.php\/2020\/11\/19\/leo-houairi\/\">L\u00e9o Houairi<\/a><time datetime=\"2020-11-19T16:24:45+01:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">19 novembre 2020<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">Recherche un stage de 2 mois en juillet et ao\u00fbt 2020 en analyse de donn\u00e9es. J&rsquo;ai une bonne ma\u00eetrise de Python, des connaissances en R et des bases en SQL. Vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger mon CV ci-dessous. Vous pouvez me contacter \u00e0 l&rsquo;adresse \u00e9lectronique suivante: leohouairi[at]exemple.fr<\/div><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons aligncenter\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"index.php\/agroalimentaire\" style=\"border-radius:50px;color:#fffffa\" rel=\"index.php\/agroalimentaire\/\">Agroalimentaire<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"index.php\/environnement\/\" style=\"border-radius:50px;color:#fffffa\" rel=\"index.php\/environnement\/\">Environnement<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"index.php\/sante-humaine\/\" style=\"border-radius:50px;color:#fffffa\" rel=\"index.php\/sante-humaine\/\">Sant\u00e9 Humaine<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les \u00e9tudiants de ce secteur \u00e0 la recherche de stage :<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Niveau master Ing\u00e9nieur AgroParisTech Approfondissement en 2e ann\u00e9e - Domaine productions, fili\u00e8res et territoires pour le d\u00e9veloppement durable ...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"index.php\/agronomie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Agronomie - Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Niveau master Ing\u00e9nieur AgroParisTech Approfondissement en 2e ann\u00e9e - Domaine productions, fili\u00e8res et territoires pour le d\u00e9veloppement durable ...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"index.php\/agronomie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T13:05:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1-1024x505.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"hermine\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"#website\",\"url\":\"\",\"name\":\"Recrut-1-Agro\",\"description\":\"Simplifiez votre recrutement. Choisissez la Biodiversit\\u00e9.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"index.php\/agronomie\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/13151_112_vache_fleur_champ_paysage_ete-1.jpg\",\"width\":1107,\"height\":546},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"index.php\/agronomie\/#webpage\",\"url\":\"index.php\/agronomie\/\",\"name\":\"Agronomie - Recrut-1-Agro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"index.php\/agronomie\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-19T16:18:15+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T13:05:53+00:00\",\"description\":\"Niveau master Ing\\u00e9nieur AgroParisTech Approfondissement en 2e ann\\u00e9e - Domaine productions, fili\\u00e8res et territoires pour le d\\u00e9veloppement durable ...\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"index.php\/agronomie\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96"}],"collection":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=96"}],"version-history":[{"count":27,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":445,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96\/revisions\/445"}],"wp:attachment":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=96"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}