{"id":92,"date":"2020-11-19T17:14:43","date_gmt":"2020-11-19T16:14:43","guid":{"rendered":"?p=92"},"modified":"2020-11-20T15:00:44","modified_gmt":"2020-11-20T14:00:44","slug":"auguste-gardette","status":"publish","type":"post","link":"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/","title":{"rendered":"Auguste Gardette"},"content":{"rendered":"\n<p>Recherche un stage de 3 mois de juin \u00e0 Ao\u00fbt 2020 dans le domaine des sciences des donn\u00e9es tout en travaillant sur des questions biologiques pertinentes.                                        <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"607\" height=\"231\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/competences2-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-374\" srcset=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/competences2-1.png 607w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/competences2-1-300x114.png 300w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/competences2-1-604x231.png 604w\" sizes=\"(max-width: 607px) 100vw, 607px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/CV.pdf\">CV<\/a><a href=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/CV.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/auguste-gardette-0236a1195\/\"><img loading=\"lazy\" src=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/linkedin-logo-e1407144392549.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-472\" width=\"43\" height=\"43\" srcset=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/linkedin-logo-e1407144392549.png 706w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/linkedin-logo-e1407144392549-300x300.png 300w, wp-content\/uploads\/2020\/11\/linkedin-logo-e1407144392549-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 43px) 100vw, 43px\" \/><\/a><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Recherche un stage de 3 mois de juin \u00e0 Ao\u00fbt 2020 dans le domaine des sciences des donn\u00e9es tout en travaillant sur des questions biologiques pertinentes.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":286,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[11],"tags":[50,7,49,14,53,24,6,51],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Auguste Gardette - Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Recherche un stage de 3 mois de juin \u00e0 Ao\u00fbt 2020 dans le domaine des sciences des donn\u00e9es tout en travaillant sur des questions biologiques pertinentes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Recrut-1-Agro\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-19T16:14:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T14:00:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-min.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1263\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"hermine\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"#website\",\"url\":\"\",\"name\":\"Recrut-1-Agro\",\"description\":\"Simplifiez votre recrutement. Choisissez la Biodiversit\\u00e9.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-min.png\",\"width\":1263,\"height\":1200},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/#webpage\",\"url\":\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/\",\"name\":\"Auguste Gardette - Recrut-1-Agro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-19T16:14:43+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T14:00:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"#\/schema\/person\/aa9a4ac9f591b1dcf8612c6c06a5864b\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"index.php\/2020\/11\/19\/auguste-gardette\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"#\/schema\/person\/aa9a4ac9f591b1dcf8612c6c06a5864b\",\"name\":\"hermine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5caad9339309e2f3e532924ca5121406?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"hermine\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92"}],"collection":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92"}],"version-history":[{"count":28,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":473,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92\/revisions\/473"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/286"}],"wp:attachment":[{"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=92"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=92"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}